如何請殺手或者雇傭兵係香港做野

有無話咩殺手網俾下

deep

搵john wick問下佢有無平d既

John Wick 可唔可以一人起哂成個中共？

有用嘅話早就發生暗殺事件啦

Web

中共= The high table

期待John Wick 4

$？

赤手空拳入去可能會hi親條頭髮嘅

中國人食狗肉
John Wick肯定好嬲

滅國